想當年3分天下，今日已經完全淪陷

睇返好想哭
個時仲話9月一定入到議會
只能說香港人太天真

投楊岳橋關鍵一鍵，抵抗修改議事規則！

乜話?依家改左囉Wo。

獨派話阿邊個同唔講信用嘅中共合作，係統派
但佢地又一廂情願諗住入建制拎資源

同獨派講邏輯
仲難過同支那人講六四同長春圍城

底線不斷退
退到最後，呢班政棍就移民，香港人就攬著一齊死

係入到啊，比人dq咋喎

香港無戰略家。

係個個都覺得自己係戰略家先啱

咁社民連咪最ON ？

佢地搞死香港, 又無得移民

立法會等於建制？

邊個獨派係無政府 Anarchism?講個名黎聽下？

時事評論當戰略。

最可悲既係，泛民老屎忽拎撚完資源咩都爭取唔到，有d仲要賣港求榮，唔係缺席就投棄權，早年更投贊成票

蜀國既下場
蜀中無大將

廖化比人杯

黃毓民屌完都離場同棄權喎